其實誠哥勢力係咪真係大到好似玩gta開掛咁？

佢咁有錢 係咪真係做乜都得？殺人得唔得？

係
好似阿joe咁食幼都得

香港deep state 丫....運颳風都肴佢丫

唔計颱風
其他方面點

係支那啪左丫大富豪

勢力再大係獨裁國家入面都只係同一隻螞蟻冇分別

殺人會唔會太睇少佢，佢要全球一半人口立即化灰都可以

前警務處長都要幫佢打工 你話呢

你覺得警務處長好巴閉?

巴閉過你囉

殺人？
佢想一個人消失
有大把方法
駛鬼做呢啲老土嘢
你以為佢係《竊聽風雲》個黃敏德咩

咁你又啱，上面重有個保安局局長

得，不過最好唔好太出名啦

如果佢真係好睇唔過眼一個大公司高層 佢想呢條友永遠搵唔到工 做唔做到？

外掛係CHEAT返嚟
誠哥係靠自己的

搵唔返同工種同level嘅應該有可能

唔係做唔做到
而係去到幾盡
要某人嚮某個行業絕跡
我相信佢絕對有能力做到

你係大公司高層 你岩岩被人炒左個消息就散晒出去